覺唔覺fb最近越黎越多出張圖打一大段野叫人留言然後小編inbox話你知答案既白痴po

其實都幾撚戇鳩
啲小編要慢慢SD個答案比人都麻煩啦
點解會有呢啲咁智障既風氣興起

set左bot邊會人手reply

咁都唔駛負評我架

我係其中一個page度send到手軟
有冇巴打都係做小編？

一個post 5分鐘都要reply百幾個
屌 j都軟埋

事無不可對人言呀
要人留言都算仲要收收埋埋圍內講呢啲風氣想點
碌一碌fb成堆呢啲同類野

Algorithm 呀巴打
依加唯有呢個方式可以獲得最大曝光度

負評即係你地認同呢種行為？
明明係反智野
定又係你地要針對我呀？
其他人開呢種話題就拍手叫好，係對我就唔妥 都係果句 係想我死啦吓嘛？
我心臟唔好 可以令自己心臟病發架
即刻可以死

而家FACEBOOK課金/多留言/多讚
個POST會推上啲
已經唔係再順時序由近至遠咁睇
變相一堆咁嘅Post引人留言
希望推到自己個POST上頂
所以已經無用FACEBOOK

想知回覆「+1」 小編好快會回覆你
有無人有多人睇既page?
Share一萬億既事比更多人睇到
太多非巴絲打既人見到lihkg連click都唔會click

唔同你講喇
啲人夜媽媽先留言
我仲有一個鐘就收工 1600蚊袋袋平安

我照鏡 我好似潘志文
我就快中風 我要爆血管

朱克伯格越老越閪

我好唔開心。
我企得太前。。
思考得太快。。。
唔應該係咁。。。。

我既心血管開始想塞
你地心願就快達成
我會離開呢個世界

我等唔切 我要閉氣自殺 五分鐘後唔見我

屌 過左五分鐘都死唔去
唔死住了 你地下次再激過我啦
byebye

巴打玩REA玩到痴左線？

垃圾page 見一個block一個

連我老豆老母都覺得煩
唔用facebook
朱閪真係多得呢班小編

我通常都會留言屌柒佢

果d page set左program自動回覆